
                      Muy muy en la linea de las anteriores , quizás con un poco de menos chispa , creo que no se le saca todo el partido al viaje al pasado.Cine palomitero muy entretenido y con un nivel técnico impresionante , los efectos especiales son tan conseguidos que parecen reales .
        
            